[幾時引入香港] 減少新冠漏診 大陸增「肛拭子」檢測

減少新冠漏診 陸增「肛拭子」檢測

大陸官方昨通報，廿二日新增一○七例新冠肺炎確診，其中本土病例達九十例，主要分布於黑龍江、河北與吉林。此外，北京大興區核酸檢測新增「肛拭子」採樣，引發大陸民眾的熱烈討論。大陸專家稱，增加「肛拭子」核酸檢測能提高感染者檢出率，減少漏診。

據陸媒報導，大陸廿二日本土病例分別為黑龍江五十六例、河北十五例、吉林十三例、北京與上海分別三例，新增九十九例無症狀感染者。吉林通化市為重災區，截至廿二日，在篩查的卅六萬多人中，有八十八例陽性；當局認為通化市衛健委等十四名官員防疫不力，予以警告或撤銷職務等處分。

北京三名確診分別來自大興區天宮院街道融匯社區，其有一例為九歲男童。北京官方稱，已對男童所在學校全體學生、教職員進行了咽拭子、鼻拭子、肛拭子及血清檢測。

小夫我來了

譚耀宗幾時帶頭試？

就咁拎D屎去驗唔得咩

好快有hai拭子檢測

會唔會比佢了到扯咗

就好似你唔可以用鼻屎鼻涕去驗咁

點都要了幾下先得

呃funding姐，仆街仔提高唔到準確度以為肛門會好d

遲啲會唔會有陰道拭子、馬眼拭子？

你唔即刻除褲就係違犯599J
可能拉返去強姦

GAY佬福音，日日都落去搵人了自己屎眼

J閪子？

一試就知邊個gay

蝗民無權反對，通過！

痰尿盅 CY 幾時上深圳試？ 試完記得讚好